Lancement en CLI du bot avec passage de paramètres via la console
Un fichier de configuration pour le bot
Journalisation des actions du bot dans un fichier de logs
Une liste de commandes supportées par le bot avec un !help qui liste les commandes
Tout en programmmation Orientée Objet
